向警察說不 不合作運動

基本上而嫁政府同建制班友及大陸網軍，而嫁轉曬風撐佢地又播片又係各大FB PAGE 洗D 廢老腦

如果香港有200萬人遊行
因工或事 未能遊 但關心既香港人

全部都向警察說不
不和警察做朋友 (FB UNFD 現實BLOCK左佢)
不和警察有什何接觸

迫佢地同社交脫離